肥媽係葡萄牙人，係外國勢力，對香港內政及事務指手畫腳說三道四

佢老公都係外國人

佢係咪做過黃色事業媒人？

肥媽之汶萊活好D

老D認同

外國勢力對香港事務說三道四

捉到條外國勢力

另一個肥人

外國勢力介入

萄葡牙?賓妹－個咋,